窮學生想剝智慧齒

照咗X光 下排兩隻橫生牙腳又太粗 上排一隻90度隊住前面嗰隻生 一隻就縮水超細粒
而家預約咗禮拜五照CT 到時我問佢可唔可以轉介我去醫院/菲臘睇 會唔會好on9?
追咗幾個po都話橫生基本上都會收 但我見菲臘每日有限新症預約 頭先交表話預約不成功
都唔知點算

慘
幫推

問左冇死嘅 人地知道你係學生都理解

早啲排就得
唔需要轉介信

遞咗網上表格啦 希望排到肯收我